如果人生有60歲命，已經行左一半

如果有50歲命
已經行左3/5

如果有40歲命
已經行左3/4

如果有卅歲命
已經冇時間

如果你人生得20歲
你已經突破極限

你有120歲命

如一生只有七十歲 已快將一半了

巴打生日快樂？

如果有得揀,
我寧願我的人生只有30歲就夠........
做人實在太辛苦.....

欣賞你思路

打工ot博到盡以為咁就可以上上位 點知到60歲就好後悔 人生絕大部分時間捐左比只係當自己工具既公司

政府同我講60歲先係中年